小腿粗真係好令人沮喪

做運動都減唔到...
而家大腿小腿一樣粗咁濟...
決定停止做運動...

而家試緊自己刮痧...
有冇人話我知周冬雨係點減小腿

小腿粗搞到個人冇哂自信 唉

未做夠運動

平時用錯力
跳多啲
gut高 落番黎 gut高 落番黎
呢啲動作可能有幫助

但用錯力肌肉生定左其實好難搞

肌肉腳?
我以前讀書都係 因為成日打波
而家出左黎做野無再打波就幼左超多

係用錯力.....
有一隻腳拉筋都feel唔到扯實... 另一隻就feel到
舊肌肉100%痴實左
所以先試刮痧 睇下可唔可以片返鬆佢

腿粗著咩都出事....
個樣幾靚都冇用....

成日見到d腳幼嘅豬樣拖住條仔

差d做到波都冇埋 比fd笑
結果小腿1mm都冇郁到

仲要粗到有時著高筒鞋
啲frd 會笑9你冇腳眼

利申 腳粗

腳粗先正
見到都扯晒旗

絲打pm me ，我有床上運動妙方

垃圾一件， dllm咩
笑笑笑
不知幾正阿

圖

坐輪椅，唔好用到腳既肌肉，等肌肉退化就會變到好幼

日日按腳 唔好企咁多

大腳粗 小腳幼仲沮喪

有道理，好多退化阿伯都幼腿

唔係講笑 小腿粗真係好影響體態
人地就算偏肥 但小腿比例唔粗既話
下身個shape都有個倒三角形
小腿比例粗就直落冇美感

你個case做gym 操線條 好d

跟coffee 拉筋 幾有用

小腿粗水腫
肌肉入面嘅糖原會hold 水

試下keto diet
覺得太極端嘅話可以試下減少攝取碳水化合物

無踢波好耐，男人腳都變幼。建議你買輪椅，事半功倍！

我都係大腿好正常，小腿肌肉大大舊
可以我扁平足影響到用力

本小毒撚,每日企既時間唔超過1粒鍾+冇運動
但小腿隨時粗過你大脾

食少d啦

BMI正常..
我隻手幼到似女人
係下身由屎忽開始肥落小腿

咁你不如操上身啦

我係粗得黎冇線條 ,先想減下
比張對比圖

減你老母咩男人老狗

褲都好難買阿 ,有時著直腳褲都窄窄地

骨架問題 改變唔到架啦

我覺得係基因問題大d,
我本身細骨架,但d肉生哂係下身,
再睇睇,原來老豆老母都係腳粗

試下唔落地三個月，等佢萎縮

咩肉毒桿菌瘦少腿

去gym room 上class 踩單車， 有gear較個隻.
輕腳重腳不停變換下每日兩個鐘 踩一段時間實瘦到大腿小腿.

不過一定會有muscle

More

真係屌得落添

長跑慢跑
消肌肉

女仔黎講

長期著高爭鞋

真心最快

正唔正先

有得睇冇得屌

On9!打支 botox乜都搞掂啦

做瑜珈好過做運動啦 信我

睇住套av打j先啦

我就係 宜家堅持按摩加改善行路用力方法

人地周冬雨打針家嘛

除非抽脂 打針
做運動係減唔到小腿

減左肥都仲粗？個時有無check脂率？如果15-18仲粗咁肌肉腳黎，要做耐力訓練，時間長/負重底既運動，咁肌肉會細好多但有線條。

踢甲組

無波嘅話你腳幾幼都無用啦

我對腳都好粗 bmi 22-23 個pat又loose
但so what? 我會揀AEO d牛著都幾修身
著裙又可以遮下

喺著衫上面用少少功
唔通通街d女仔都係model身形咩??
健康得黎開心未得

借黎啪兩野得唔得 真係兩野

有做gym...
Gym嘅動作都係修蘿油同大腿
小腿真係0進展 唉

好 我google下先

男人有咩所謂

留名睇瘦腿大法
拉多啲筋可能有幫助

真絲
有時望住d男人/師奶隻腳幼過我
真係好唔開心 唉

我而家試緊刮痧
希望堅持到有成果
多謝大家嘅回覆
令我有動力
睇下有冇機會keep住上黎更新

無腳 真係幾靚女都無用

操大腿同pat pat囉

粗到小腿比例細就自然好睇

不過只有做開gym既男仔先會識欣賞

夠唔夠高拉返長先

真係fit果啲女大脾好粗但小腿勁幼

真心巴定絲
絲打建議剃佐腳毛先

好正常
d 偽娘比賽都係女主持人隻腳最粗

留意返呢個唔是樓主

補番圖先 台上得最右係女

短褲著唔到真心頹咗
我對腳係著直腳褲都緊到扎肉嗰隻
係肌肉腿 拉筋按腳乜柒都試過
好想著短褲

可以考慮練下 功夫